仆街，手機買波買錯左尼日尼亞勝，有冇得退錢改番冰島勝啊

咪撚戇鳩啦

可以，買返double冰島贏就得

可以打去馬會cut飛

戒賭中心 / 熱線：

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

對返冰島對衝

開個和

咁既情況買埋和 客咪得
注碼自己較到輸最少

係 1834633

hold住張飛先

2折收你張飛

咁都贏到....